D狗真係企係條街check foodpanda 外賣袋

係刷存在感定係有暴徒用外賣袋運子彈

後生就係原罪

應該去查DHL UPS FEDEX貨車，外國勢力呀。